# Rosetta POT file.
# Copyright (C) 2008 WordPress
# This file is distributed under the same license as the WordPress package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: wp-polyglots@lists.automattic.com\n"
"POT-Creation-Date: 2008-02-18 21:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-29 11:28-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 72pines七十二松翻译团队 <webmaster@72pines.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: mu-plugins/rosetta.php:138
#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:2
#, php-format
msgid "Translations for %s"
msgstr "%s 的翻译"

#: mu-plugins/rosetta.php:266
#: mu-plugins/rosetta.php:291
#, php-format
msgid "Invalid version %s! Should conform to the %s regular expression"
msgstr "错误的版本%s！应该符合正则表达式%s"

#: mu-plugins/rosetta.php:269
#: mu-plugins/rosetta.php:294
#, php-format
msgid "Invalid source %s! Should conform to the %s regular expression"
msgstr "无效的源文件%s！应该符合正则表达式%s"

#: mu-plugins/rosetta.php:280
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t copy %1$s to release dir %2$s"
msgstr "无法将%1$s释放到指定目录%2$s"

#: mu-plugins/rosetta.php:301
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t delete build file %s"
msgstr "无法删除build文件 %s"

#: mu-plugins/rosetta.php:309
#: mu-plugins/rosetta.php:410
msgid "Invalid version! Should conform to:"
msgstr "错误的版本，版本应该符合："

#: mu-plugins/rosetta.php:316
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t delete release file %s"
msgstr "无法删除已发布文件 %s"

#: mu-plugins/rosetta.php:413
msgid "Invalid WordPress source! Should conform to:"
msgstr "错误的WordPress源文件，格式应该符合："

#: mu-plugins/rosetta.php:416
msgid "Invalid locale source! Should conform to:"
msgstr "错误的本地源文件！应该符合："

#: mu-plugins/rosetta.php:419
msgid "Invalid WordPress revision! Should conform to:"
msgstr "错误的WordPress修订版本号！格式应该符合："

#: mu-plugins/rosetta.php:597
msgid "Couldn&#8217;t create a temporary file!"
msgstr "无法删除临时文件。"

#: mu-plugins/rosetta.php:602
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t delete temporary file %s!"
msgstr "无法删除临时文件%s！"

#: mu-plugins/rosetta.php:607
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t create temporary directory %s!"
msgstr "无法删除临时目录%s！"

#: mu-plugins/rosetta.php:658
#, php-format
msgid "Error in exporting theme/%s. Probably this branch/tag doesn&#8217;t exist."
msgstr "%s主题导出时出错！可能是标签不存在。"

#: mu-plugins/rosetta.php:678
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t open directory %s for reading!"
msgstr "无法读取目录(%s)！"

#: mu-plugins/rosetta.php:689
#: mu-plugins/rosetta.php:763
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t create directory %s!"
msgstr "无法创建目录%s"

#: mu-plugins/rosetta.php:700
#: mu-plugins/rosetta.php:745
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t copy %s to %s!"
msgstr "无法从%s复制到%s！"

#: mu-plugins/rosetta.php:731
#, php-format
msgid "Po file %s doesn&#8217;t exist!"
msgstr "PO文件 %s 不存在！"

#: mu-plugins/rosetta.php:737
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t create mo file %s from po file %s!"
msgstr "无法创建MO文件 %s (PO文件%s)！"

#: mu-plugins/rosetta.php:791
#, php-format
msgid "Couldn&#8217;t move %s to %s."
msgstr "无法从%s移动到%s。"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:10
msgid "Builds"
msgstr "Builds"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:14
#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:51
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:15
#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:52
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:16
msgid "Built On"
msgstr "Build时间"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:17
msgid "Locale Branch"
msgstr "本地化分支"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:18
#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:54
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:36
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:37
#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:71
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:42
msgid "Go and build a localized version &raquo;"
msgstr "创建本地化版本 &raquo;"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:47
msgid "Releases"
msgstr "发布版本"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:53
msgid "Released On"
msgstr "发布于"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:76
msgid "No Releases"
msgstr "还没有发布任何版本"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:81
msgid "Build New Package"
msgstr "建立新的下载文件包"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:86
msgid "Locale branch:"
msgstr "本地化分支:"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:91
msgid "The directory from your repository, from which the package will be built."
msgstr "此目录是是你的存储空间，用于package的建立。"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:93
msgid "WordPress branch:"
msgstr "WordPress分支版本:"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:98
msgid "The directory from the WordPress repository, from which the package will be built."
msgstr "此目录是WordPress的存储空间，用于package的建立。"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:100
msgid "WordPress revision:"
msgstr "WordPress 修订版本号:"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:103
msgid "If the WordPress version you want to use isn&#8217;t tagged enter the version file bump revision here to get the right files."
msgstr "如果你使用的WordPress版本没有被列出，请在此输入版本修订号，以获取正确的文件。"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:105
msgid "WordPress Version:"
msgstr "WordPress版本:"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:108
msgid "This number will appear in the filename of your release."
msgstr "这个数字将显示在你发布的文件名上。"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:110
msgid "Default theme handling:"
msgstr "默认主题处理:"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:111
msgid "Leave untranslated"
msgstr "不使用翻译版本"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:112
msgid "Use the translated version from the <code>theme/default</code> folder of my repository"
msgstr "使用源代码库里面 <code>theme/default</code> 目录下的翻译版本"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:113
msgid "Use the i18n-ed version of the theme and add my po/mo files from the <code>messages/kubrick</code> folder of my repository"
msgstr "使用已经国际化的主题，并且加入 <code>messages/kubrick</code> 目录下的 po/mo 文件"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:114
msgid "Include the original, untranslated default theme as another theme named <code>default-en</code>"
msgstr "把英文原版的主题加入，并命名为<code>default-en</code>主题"

#: mu-plugins/rosetta/tmpl/translations.php:115
msgid "Build &raquo;"
msgstr "Build版本 &raquo;"

#: themes/rosetta/comments.php:2
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: themes/rosetta/comments.php:8
msgid "F j, Y"
msgstr "Y年n月j日"

#: themes/rosetta/comments.php:8
msgid "g:i a"
msgstr "g: i a"

#: themes/rosetta/comments.php:9
msgid "Permanent link to this comment"
msgstr "该评论的永久链接"

#: themes/rosetta/comments.php:10
msgid "Edit&nbsp;This"
msgstr "编辑 &nbsp; 这篇文章"

#: themes/rosetta/comments.php:23
msgid "Add a Comment"
msgstr "发表评论"

#: themes/rosetta/comments.php:27
#, php-format
msgid "Logged in as %s."
msgstr "以 %s 成功登录。"

#: themes/rosetta/comments.php:27
msgid "Log out of this account."
msgstr "登出此帐号。"

#: themes/rosetta/comments.php:27
msgid "Logout &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: themes/rosetta/comments.php:33
msgid "Name <em>(required)</em>"
msgstr "姓名 <em>(必填)</em>"

#: themes/rosetta/comments.php:36
msgid "Email <em>(required)</em>"
msgstr "Email地址 <em>(必填)</em>"

#: themes/rosetta/comments.php:39
msgid "Web Site"
msgstr "网址"

#: themes/rosetta/comments.php:46
msgid "Post Comment &raquo;"
msgstr "发表评论 &raquo;"

#: themes/rosetta/comments.php:54
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已经关闭。"

#: themes/rosetta/download.php:12
msgid "Latest release"
msgstr "最新版本"

#: themes/rosetta/download.php:25
#, php-format
msgid "%s Branch"
msgstr "%s 分支"

#: themes/rosetta/download.php:40
msgid "Beta &amp; RC releases"
msgstr "Beta测试版本 &amp; RC候选发行版本"

#: themes/rosetta/footer.php:2
msgid "Code is Poetry."
msgstr "代码如诗."

#: themes/rosetta/functions.php:24
msgid "Y-M-d"
msgstr "Y-M-d"

#: themes/rosetta/index.php:32
#: themes/rosetta/page.php:19
#, php-format
msgid "Download <span>Version %s</span>"
msgstr "下载 <span>%s 版本</span>"

#: themes/rosetta/index.php:35
#: themes/rosetta/page.php:22
msgid "More download options"
msgstr "更多下载选项"

#: themes/rosetta/index.php:37
#: themes/rosetta/page.php:24
msgid "Other file formats"
msgstr "其他文件格式"

#: themes/rosetta/index.php:38
#: themes/rosetta/page.php:25
msgid "Older versions"
msgstr "旧版本"

#: themes/rosetta/index.php:39
#: themes/rosetta/page.php:26
msgid "Beta &amp; RC versions"
msgstr "Beta测试版本 &amp; RC候选发行版本"

#: themes/rosetta/index.php:42
#: themes/rosetta/page.php:32
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: themes/rosetta/index.php:44
#: themes/rosetta/page.php:34
msgid "For help with installing or using WordPress, consult our documentation in your language."
msgstr "安装或使用WordPress的问题请查看相关文档。"

#: themes/rosetta/index.php:67
msgid "Blog"
msgstr "Blog"

#: themes/rosetta/index.php:73
#, php-format
msgid "Permanent Link to %s"
msgstr "%s 的永久链接"

#: themes/rosetta/index.php:74
#: themes/rosetta/single.php:8
msgid "F j, Y"
msgstr "Y年n月j日"

#: themes/rosetta/index.php:83
msgid "Blog Archives"
msgstr "存档文章"

#: themes/rosetta/single.php:10
msgid "Read the rest of this entry &raquo;"
msgstr "阅读全文 &raquo;"

